追究黑警先係首要

我知道大家都要救義士。我都想政府釋放5個義士。但理想還理想，現實政治係要取捨。
警方係清場時犯左錯，我地一定要聚焦去打黑警既問題。捉住佢呢個犯錯位去嚴打，要求交代濫權、暴力清場及冇出示警員證。

要求道歉佢道左歉，雖然係假既，但我地都要接受。

只要打到佢內鬥，要黑警棄卒先能夠對得住我地被拉既義士。呢個係我地惟一一條要行既路。

只有聚焦呢點先可以打民意牌，與其要求一定要用「撤回」字眼就顯得自己小家，因為明眼人都知佢唔夠夠膽再推。

只要打到黑警殘先有機換取義士或要黑警陪葬。

希望大家唔好失焦。

同意！

Pish

1.必須要透過立法會收緊警權
2.成立獨立而且有實權嘅監察警方組織
3.追究開槍/無委任證/疑似冒警責任